[
    {
        "pregunta" : "Pregunta 1: ¿Quién le dio a Luffy el sombrero de paja?",
        "opciones" : ["A - Monkey D Garp", "B - Kosuki Oden", "C - Silvers Rayleigh", "D - Akagami Shanks"],
        "respuesta": "D - Akagami Shanks"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 2: ¿Quién es el primer nakama de Luffy?",
        "opciones" : ["A - Nami", "B - Sanji", "C - Zoro", "D - Ussop."],
        "respuesta": "C - Zoro"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 3: ¿Cómo se llama el estilo de pelea de Roronoa Zoro?",
        "opciones" : ["A - Yontoryu", "B - Santoryu", "C - Ittoryu", "D - Nitoryu"],
        "respuesta": "B - Santoryu"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 4: ¿Cuál es el nombre del rey de los piratas?",
        "opciones" : ["A - Gold Roger", "B - Monkey D Luffy", "C - Edward Newgate", "D - Gol D Roger."],
        "respuesta": "D - Gol D Roger"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 5: ¿En qué isla conocieron a Franky el Cyborg?",
        "opciones" : ["A - Wano Kuni", "B - Dressrosa", "C - Water Seven", "D - Punk Hazard"],
        "respuesta": "C - Water Seven"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 6: ¿Qué habilidad brinda la Mera Mera no mi?",
        "opciones" : ["A - Logia de Fuego", "B - Logia de Magma", "C - Logia de Lodo", "D - Zoan de Fénix"],
        "respuesta": "A - Logia de Fuego"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 7: ¿Cómo se llama la fruta del diablo que comió Buggy el payaso?",
        "opciones" : ["A - Gomu Gomu", "B - Ito Ito", "C - Inu Inu", "D - Bara Bara"],
        "respuesta": "D - Bara Bara"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 8: ¿Quién es el líder de la armada revolucionaria?",
        "opciones" : ["A - Sabo", "B - Monkey D Dragon", "C - Portgas D Ace", "D - Dr. Vegapunk"],
        "respuesta": "B - Monkey D Dragon"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 9: ¿Cuáles son las armas ancestrales?",
        "opciones" : ["A - Urano, Pluton y Poseidon", "B - Saturno, Pluton y Júpiter", "C - Apollo, Venus y Poseidon", "D - Pluton, Poseidon y Mercurio"],
        "respuesta": "A - Urano, Pluton y Poseidon"
    },
    {
        "pregunta" : "Pregunta 10: ¿Quién es el décimo capitán titánico de Barbanegra?",
        "opciones" : ["A - Shiryu de la niebla", "B - Jesus Burgess", "C - Kuzan Aokiji", "D - Avalo Pizarro."],
        "respuesta": "C - Kuzan Aokiji"
    }
]